who cares if one more light goes out?

in a sky of a million stars

We saw brilliance, when the world, was asleep
明曦揮灑，當世界萬物，正在沉睡

There are things that we can have, but can't keep
有些事物我們曾經擁有，卻不會長留

得到一刻開心過後 不開心
怎麼都不開心 誰責任
拖拖拉拉最後還是 不發奮
永遠看不見未來 被愛軟禁

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰期望這刻擁抱完 然後吵架
你為我放一場煙花 跌下來瘡疤
痛定思痛 未來 算吧
回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家
當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

偏偏分手這種對白 說出口
永遠有個傷口 移不走
搞不清楚我累還是 你不夠
作個最適當決定 別再佔有

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰期望這刻擁抱完 然後吵架
你為我放一場煙花 跌下來瘡疤
痛定思痛 未來 算吧
回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家
當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

落魄的淚如雨下 別軟化
天會同情我嗎 只好逼我瀟灑 明白嗎

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰尋覓愛的一個人 然後不嫁
仰望過那一襲婚紗 美麗而孤寡
你沒想過 未來 對吧
回頭看最初多快樂 你捨得嗎
竟會沒決心成家
當你仍然未開竅 就讓我開竅吧
我替你自私好嗎

The reminders, pull the floor from your feet
那些往事的提醒，把你從現實抽離

In the kitchen, one more chair than you need, oh
廚房裡，多出了一張空椅子

And you're angry, and you should be, it's not fair
你的怒火湧上心頭，這是能理解的，無解是上天對你的不公平

Just 'cause you can't see it, doesn't mean it, isn't there
然而看不見之物，不代表，它並不存在

Do i exist for you?
難道我存在是為了你

驚D垃圾仔唔識英文

愛你

Who cares if one more light goes out?
誰人會在意一顆星的消逝？

In a sky of a million stars
在繁星滿佈的夜空

It flickers, flickers
那星頑強地，閃耀

Who cares when someone's time runs out?
誰人會在意陌生人的生命終結？

I care
健康促進服務雲

I don’t like my mind right now
Stacking up problems that are so unnecessary
Wish that I could slow things down
I wanna let go but there’s comfort in the panic

Rip

夜晚開黎睇下

i wanna fall wide awake now
you tell me it's alright
tell me i'm forgiven tonight
but nobody can save me now

well I do

I'm holding on
Why is everything so heavy?
Holding on
So much more than I can carry

You say that I'm paranoid
But I'm pretty sure the world is out to get me
It's not like I make the choice
To let my mind stay so fucking messy

來生做中囯人